"Beter dan zij ooit gebruikt?--zie je hoe mijn vader en mevr Weston doat sorteerden."
Maar zijn gedistilleerd werden snel weer stijgt en met lachende ogen, nadat hij het verwachte rendement van de Campbells is, noemde hij de naam van Dixon.--Emma bloosde en verbood zijn uitgesproken in haar gehoor.
"Ik kan nooit denken," riep ze, "zonder extreme schande."
"de schaamte," antwoordde hij, "is de mijne, of zou moeten zijn.
Maar is het mogelijk dat u geen vermoeden?--ik bedoel.
Vroeg, ik weet het, je had geen."
"Ik heb nooit het kleinste, dat verzeker ik u."
"Dat lijkt vrij geweldig.
Ik was ooit heel dichtbij--en had ik - het zou beter zijn geweest.
Maar al was ik altijd verkeerd doen dingen, ze waren erg slecht verkeerde dingen, en zoals me geen service.--Het zou een veel betere transgressie had ik gebroken de bond van geheimhouding en heb je alles."
"Het is nu niet de moeite waard vind," zei Emma.
"Ik heb enige hoop," hervatte hij, "Mijn oom wordt overgehaald om een bezoek aan Randalls; hij wil zijn geïntroduceerd om haar.
Toen de Campbells is geretourneerd, zullen wij hen ontmoeten in Londen, en blijven er, naar ik hoop, tot we mogen haar noordwaarts.--maar nu ben ik op een zodanige afstand van haar - is het niet moeilijk, Miss Woodhouse?--Till vanmorgen hebben we niet eens gehaald, aangezien de dag van verzoening.
Ga je niet jammer me?"
Emma sprak haar jammer dus erg vriendelijk, dat met een plotse toetreding van gay dacht, riep hij, "Ah!
Door de bye", vervolgens zijn stem en kijkt zedige voor het moment--"Ik hoop Mr. Knightley is?"
Hij onderbroken.--ze gekleurd en lachte.--"Ik weet je zag mijn brief en vind je misschien nog wel mijn wens in uw voordeel.
Ik kom je feliciteren.--ik verzeker u dat ik hoor het nieuws met de warmste belangstelling en voldoening.--Hij is een man die ik niet kan aannemen te loven."
Emma was opgetogen, en alleen wilde hem te gaan in dezelfde stijl, maar zijn geest was het volgende moment in zijn eigen zorgen en met zijn eigen Jane en zijn volgende woorden waren: "Heb je ooit zo'n huid?-, gladheid!
Deze delicatesse!--en toch zonder daadwerkelijk eerlijke.--men niet haar te bellen.
